## Задача:
В отдельном публичном репозитории реализовать страницу авторизации и скрипт, обеспечивающий ее работу. 
1. Форма для авторизации, стиль
2. Таблица пользователей в БД
3. Скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователей

## Типы данных:
1. Пользователь  
 * D(Целое число)    
 * login(строка)  
 * password(строка)  
 * email(строка)